{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "온더락캠핑장"
    },
    "text": "オンザロックキャンプ場 (온더락캠핑장)\\n\n京畿道加平郡上面樹木園路238-106\\n\n京畿道加平郡上面に位置するオンザロックキャンプ場は、朝の静かな樹木園に向かう街角にある森深く眺めの良いホテル式グランピングで、朝に朝食が提供される田園の中のキャンプ場だ。 キャンプ場は空気の良い山の中に位置し、車を利用して山の中を登って下り坂を下りなければならない不便があるが、道路は舗装されて心配する必要はない。 眺めがあまりにも良いところなので、周りに多くの別荘が位置している。 モミの森の中に素敵なグランピング7棟が位置するが、形もきれいだが、内部インテリアが利用客の心をつかむのに十分だ。 キャンプ場に接近する道は、チョウセンゴヨウの葉が落ちてふわふわして日差しが輝き、野外テーブルにしばらく留まるようにする。 澄んだ森の空気と素敵な風景を鑑賞しながら幸せな時間を過ごせる真のヒーリングを追求するキャンプ場だ。 管理室の建物にはカフェを運営し、利用客の朝食としてパンを提供するのに高級なセッティングがとても気に入る。 家族中心の運営で暖かく親しみのあるキャンプ場だ。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''グランピング'''が利用できます。 周辺の自然環境としては「山、森」があり、「直営」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンザロックキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "オンザロックキャンプ場は京畿道加平郡上面樹木園路238-106に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンザロックキャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "オンザロックキャンプ場は朝の静かな樹木園に向かう街角にある森深く眺めの良いホテル式グランピングです。朝には朝食が提供される田園の中のキャンプ場でもあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "キャンプ場は空気の良い山の中に位置しています。車を利用して山の中を登って下り坂を下りなければならない不便がありますが、道路は舗装されていますので心配する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の周りには多くの別荘が位置しており、眺めがとても良い場所です。"
        },
        {
            "question": "グランピングの施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場にはモミの森の中に素敵なグランピング7棟が位置しており、形もきれいで内部インテリアも利用客の心をつかむのに十分な工夫がされています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺の自然環境はどのようなものですか？",
            "answer": "キャンプ場の周辺には山や森が広がっており、自然環境に恵まれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の管理室には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の管理室の建物にはカフェがあり、利用客の朝食として高級なセッティングのパンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンザロックキャンプ場の運営方法はどのようなものですか？",
            "answer": "オンザロックキャンプ場は民間の直営方式で運営されています。家族中心の運営で、暖かく親しみのある雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "オンザロックキャンプ場ではグランピングが利用できますか？",
            "answer": "はい、オンザロックキャンプ場ではグランピングが利用できます。"
        },
        {
            "question": "オンザロックキャンプ場ではどのようなヒーリングを追求できますか？",
            "answer": "オンザロックキャンプ場では澄んだ森の空気と素敵な風景を鑑賞しながら幸せな時間を過ごせる真のヒーリングを追求することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 565
    }
}